有無人依家喺西班牙？

你地有無咩打算？
依家留喺度又唔係走又唔係
返去又驚中咗會傳染到人
想返又好似返唔到
唔返又驚喺道唔知要留幾耐

仲有機返喎
怕播毒咪上眼罩口罩上機再隔14日囉
唔夠嘅喺屋企宅多半個月都好安全喇

加泰好似封咗 我訂過兩班 兩班都cancel咗

出唔到去？我見馬德里仲有機喎
一係去法國

我唔清楚有冇封城/畀人封喇
如果冇封試下去其他機場/國家
例如馬德里/安道爾/法國/阿爾及利亞都可以查下

有冇安全地方stay，有冇保險比你應付生活費？
可以就搭長途巴士離開加泰去偏僻少少地方先

我本身係呢度租左間屋到5月
如果長留喺度應該暫時冇問題嘅
但我依家都仲諗緊到底如果有方法走 我應唔應該走
Thanks bro

搵唔到車去呀 同埋我都諗緊應該喺度留多陣定係走